今日見到一個AIA工作人員

雖然你好西面
但係好好J

多謝你

死變態佬咪係到亂J我啦
又唔係唔知自己成個毒撚咁就咪咁多幻想啦

我都唔係好毒既絲打姐

Pm我交換電話啦衰人

原來係你